請所有醫療界對受傷狗按章工作

合法地拖得就拖，延遲救援。

文件是否要簽咗先可以做手術？麻醉藥唔洗落咁多？護士打針落點偏差少少但都得只係比較痛？我唔識咁多啦，總知合法地按章工作拖死隻狗。

硬碰硬無得玩，一定要係細微地方折磨下。